點解疤菜D球員咁鍾意禁區打排球

西甲你買通球證又冇VAR 就話姐
習慣左改唔到